有冇人用過sony 個鏡頭補償app ?

要上PlayMemories 裝個隻lens compensation app

隻APP可唔可以認到指定支鏡同指定焦距 再自動每次都apply 你set左個correction?

定係好似lr preset咁每次要自己禁先apply?

要入app，揀profile，影相

相機DLC

岩岩買左 跟本移唔走CA

仲要好manual 唔識認鏡頭同焦距 全部自己揀 再食同一個setting

俾手動鏡用